一人一個睇到好尷尬嘅高登/LIHKG post

呢個user比千幾條友block左仲話自己高質
真係人唔笑狗都吠啦

依個po

呢條友以為自己好高質 笑鳩死

幽默感既野

唔講咁多

即刻駁嘴！

睇到呢個post
真係掛住真文毒

一人一個好睇到尷尬嘅高登/LIHKG post

一人一個睇到好尷尬嘅高登/LIHKG post

LIHKG @ Android

Basically every item in your posting history.

唔係太好笑 加油

樓豬正一死毒撚 你個po好撚尷

一人一個睇到好尷尬嘅高登/LIHKG post

睇到好尷尬

147潮文

都接受到

In fact, it will never be when compared to your cringiness lol.

Sam 收手啦

條條大路通羅馬